回帶陳冠希同余文樂鬧交 爭一個女人叫做「阿嬌」

呢條女真係好撚掂
Juno 陳老師 余文樂

女人之光

兩派粉絲經常出現罵戰，而私下陳冠希和余文樂亦被指關係麻麻，在2003年，有傳余文樂在和阿嬌合作的電影《一碌蔗》中一吻定情，陳冠希和余文樂因此而不和，更在《勁歌金曲頒獎禮》後台發生「撞膊」事件，又爆粗互鬧撩「隻揪」，充滿火藥味，要工作人員將二人拉開幫手勸阻。

未食誇啦啦，食完黑媽媽

樂仔輸左

一切因由都係余自覺永遠都贏唔到陳嘅FC開始, 車同女人, 鬥車贏唔到唯有試吓情場上有冇機會挽回少許面子。

咁之後都可以一齊拍到戲